Выборка полей
===

Список желаемых полей отправляется в виде GET-параметра `fields`.

В значении список имен атрибутов, разделенных запятыми.

```json
{
		"fields": "id,title",
}
```

Будут выведены только указанные поля.
